得罪講句，其實好多香港人既母語已經唔係粵語

鬼叫你批身份證比佢地